唔親眼見都唔信 黑警屈人

唔知有冇人已經post過，真係睇到好嬲好無言。以後見到警察都要兜路行

push

睇到麻木晒